[美國戰線]迪士尼出手！香港以後唔存在小熊維尼！同我散出去！

迪士尼已經block撚左香港IP睇唔到小熊維尼，小熊維尼官方角色介紹網站已經Block左/Redirect.

入去會load到半秒至一秒正常網站，然後redirect左你去 另一個網站不存在的網站並顯示error 404。

岩岩有朋友用日本vpn係上到小熊維尼個網的，大家有vpn都試下同cap圖做證，傳返去美國等佢地知米老鼠吸支那奶頭吸得幾醜惡。

Nord vpn jp/usa server都上唔到個網
等其他巴打confirm

我有全球VPN，日本server冇問題

星期五中環快閃 撐被捕保安

South park預言成真

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

Push

推 推 推

我用vpn係switzerland 係上到

唔係預言，佢只係挖哂d美國商家不願面對的事實出黎

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

推

挪威上到